想搵返隻舊pc game

隻game係08年前出嘅
2D 日系arpg類似YS
我記得可以合成道具之後可以送野俾npc
最後boss係主角定唔知咩變左條龍跟住變左橫向射擊game打final boss
有冇人記得係咩game 搵左好耐都搵唔到

Drag on Dragoon誓血龍騎士?

drag on dragoon有出過pc?
我印象上中好似得pc版,因為我記得個陣係信和買正版的.
只可以用男主角同埋遊戲畫面係Q版嘅,應該唔只10年

推